有冇人覺得十幾年前 ICQ 搵新 friend 傾計仲好玩過 tinder ？

可以 set 年齡興趣 keyword 搵 friend，最好笑約出來先知道係熟人

識條新女打畀佢駁三線叫個fd一齊聽

講陣用ICQ 好似比較容易同人講心